拍拖6年，散左半年，今日終於都知真正原因

我當初以為佢同我分手，係因為我逼佢同我發生性行為（我地之前性生活都算正常，只係愈嚟愈少），分手前一晚佢上左我到訓，我谷精上腦衝動左傷害左佢感受

原來佢話覺得我係餐飯到落藥，覺得我好恐怖....一齊左咁撚耐，估唔到你會咁撚樣睇我 我人品/性格/各方面都係有好多問題，但係人格未低劣到會對你or對任何人做出d咁嘅行為

自己一直放唔低，佢亦都曾經講過話分手之後個幾個星期一直等緊返我氹，今日窮追猛打想要個答案等自己心'息'試下放低，諗唔到個原因咁撚柒荒誕，都唔知叫做鬆左口氣定更加令自己拿住拿住

佢懷疑你落咩藥呀？春藥？

我冇問 好撚嬲

一個人如果認自己人格係有問題既，咁呢個人都應該好有問題啦，放過人地啦

籍口黎姐
變左心先係真相

你都認你人品有問題 好多野你累積傷害左人你唔知姐

你人格有問題就唔好纏住人啦

你地人格係完美？
無限上進心？
無限eq唔會發脾氣？
唔會hea?
唔會有不良嚐好？
唔會諗負面野？
我屌你老母啦，個個人人格就有問題架啦，人格有問題唔撚應該拍拖？

兩個係幾歲?

我地散左之後佢一直冇拍拖
同埋我地個晚之前都好地地

可能係 但係個晚之前大家都仲相安無事好開心

廿頭

我唔覺得呢啲人格叫有問題喎 不過睇你個反應都覺得你有問題 揾醫生睇下啦

巴打，冷靜啲先

我諗人無時無刻都應該盡力提升自己既質素既，所以巴打不如諗清楚過去犯既錯，俾心機生活啦

利申依家就係咁既狀態，一齊加油啦

我都覺 巴打真係要睇下醫生
btw你咁谷精上腦姐係叫做姦左人 佢懷疑你落藥好出奇咩

話覺得你落藥係藉口
就咁聽你講似係你平時成日逼佢同你發生性行為
令佢覺得好難受（eg. 會覺得你只係當佢肉便器）
積埋積埋咪一次過爆出嚟囉
放過人啦

睇乜撚醫生？精神科？加多2句粗口再反駁返人就係有病？係咁反問好似呢家咁係有病？我認我脾氣唔好，加上呢家個心情燥少少係咁架啦，咁都要比你班人話有病

另外，最後冇發生到性行為，我有意慾想霸王硬上弓，不過理智勝過左性慾。

樓主覺唔覺得成件事好似個局。相信對一個人嘅人格唔係一時三刻出黎，即係話如果佢覺得你會落藥，佢點解仲要上去你到比機會你？簡單黎講，佢係借題發揮

心理同精神應該都要睇 你知唔知你咁樣身邊嘅人會好大壓力 我唔係同你講小 政府精神科免費嘅 你唔好同我講你無錢所以唔睇醫生

一個星期好似求神咁死lur爛lur純粹言語上求佢一次算唔算成日逼佢

平時已經要帶住面具做人，上討論區想發洩下姐

Agger

佢冇咁重機心

係囉！人地講幾句你就起晒火，你開post就預咗會有唔啱聽嘅意見，當睇唔到就算啦，唔需要郁啲發火嘅。咁樣樣係女都怕咗你啦，因為好得人驚呀

無限量縮小自己既錯
再放大ex既錯

見得多你呢d人啦

當睇唔到咁仲叫唔叫討論區
我覺得唔啱，我據理力爭姐
下次唔加粗口，你地咪覺得nice d囉

我幾時有縮細自己嘅錯？
我又幾時有放大佢嘅錯？

話我人格差，所以有問題，放過人個班
我唔知你地點理解「人格」呢2個字
我嘅理解係=人品+性格
我唔明點解覺得自己人格有問題嘅人好有問題，好過有部分人自己有問題都話冇

想分手是但搵個理由都得嘅

我從來冇話過自己無做錯
我只係想講俾你地聽，個理由有幾咁離譜

巴打你太激動喇，要學習冷靜d

好多連登仔不嬲都狗口長不出象牙，唔使太認真

不過真係要控制下eq，女仔好怕男人發大脾氣，因為會擔心你激動起上黎會打佢

嘩, 好撚叻喎

嗯 知道了
我平時現實生活都好好火，我都知咁係唔得
已經收緊，控制咁

不過上lihkg 除外

佢今日話覺得我唔係咁嘅人，但係當下得我地兩個好難唔咁諗

加油喇，每個人生活都有壓力，會辛苦我都明白，但唔好將自己情緒帶比錫自己對自己好的人，聽講多d閱讀或者睇植物有幫助

Btw有d on9仔留言你直接咪撚應喇，應黎哂心機

最後冇發生到

我覺得你講錯，我去反駁去屌返你有咩問題，要做到打不還手罵不還口嘅境界？

收到

到底原因係咩

佢話我落藥落餐飯到

人格有問題...無論大小都係大問題，
你有無見人脾氣差，俾人話人格有問題？

你無問點解嬲到開post?

都唔明樓豬嬲乜柒 擺明事實係搵個藉口飛左你出去搵第二個啦

係囉，講到人格出事，已經唔止係脾氣差咁簡單，除非去到有暴力傾向咁就真係可以用人格有問題去形容

原因好明顯係你迫佢搞
但你就將重點放落佢屈你放藥到
你唔迫佢佢會咁諗咪？係邊個破壞左信任先？
然後佢錯撚哂 要我地呵番你
係唔係啊樓主

我諗樓主平時係咪三番四次都要求有性行為
先會令到一齊咗六年既人咁諗你

樓主我知你係心入面有堆無名火 隨時爆岀嚟 我知你平時生活好努力咁忍緊 但係你都避免唔到生活中有時有啲火爆岀嚟 影響到身邊嘅人 對佢哋嚟講你係個計時炸彈嚟㗎知嘛
睇醫生啦

收皮啦痴線佬
好撚恐怖呀你
咪害人啦

扑野都要逼
老老實實
你地又唔係未扑過
點解會無喇喇唔俾扑
問題係岀自邊？
如果你地一直無扑
佢想留返個處就話姐

所以我話唔知你地點定義「人格」呢2個字
同埋佢冇話過我人格有問題，係我自己講

被你發現左原來佢有鳩嘅

我都想知
傾過都冇用

咁佢俾你個原因係乜？

有

佢個答案就係：唔想
傾一大輪嘅結果就係：我唔想囉

一星期一次算唔算三番四次

人格定義咗 係人品性格 問題係你點定義"有問題"

你話條女個理由好唔合理
因為嗰啲叫做藉口
佢都可能覺得你有問題先求其作個藉口分手姐

唔知你開post上嚟求乜
但係語氣比人覺得係揾交嗌多過發泄情緒囉

人係可以燥嘅
但係你要同人相處就要學識點樣講嘢比人個感覺係舒服囉
唔係叫你講咩語言偽術 只係轉下個方式向對方
表達你想表達嘅嘢

老老實實
通常一個女仔無喇喇唔俾扑
係因為唔再鍾意你

乜野原因係無喇喇由想變唔想先

痴線佬spotted

That's the point

其實局外人真係無得講 原因有好多 可能係樓主愈嚟愈痴線 要佢自己諗清楚

點解？

真係要柯尿咁一滴滴咁滴出真相

你夠係局外人
你都先入為主認定左樓主係痴線佬先喇

其實我從來無話過樓主係痴線佬 你係咪先入為主覺得我話樓主可能愈嚟愈痴線就以為我認定咗佢係痴線

你唔認為佢係痴線佬又點會話可能佢愈嚟愈痴線
因為你咁諗先有咁嘅假設姐

成班小學雞
樓主語氣重啲加幾句粗口就話有人有病
屌你老母你地就有病喇

btw樓主同條女扑扑下唔比你扑
一係佢覺得你淨係想扑野/當佢免費雞
一係就你技術好有問題
你自己反省下喇

唔係痴線佬都可以愈嚟愈痴線㗎喎 你係咪假定咗痴線佬先會愈嚟愈痴線

樓主都話自己人品有問題 叫佢睇醫生check下又話人小學雞 驚佢岀事咋

樓豬強上?

追po啦都話唔係

老老實實
樓主不如講下對佢做過最嚴重嘅3件事

人地已經解釋左 佢既人格有問題 同你既人格有問題定義唔一樣
你閱讀理解有冇1
btw我都係走先 廢事騎劫

自己老強人講到好似無野咁
人地講個分手原因就好撚錯咁，咁仲唔係？
你無縮細自己既錯？淨係意圖強姦呢點已經足夠唔止分手，直情報警拉鳩你tim啦

係囉
樓主俾嘅人格例子係咩成日hea咩無上進心咩臭脾氣
呢啲都唔係人格有問題嘅例子
係好普遍嘅性格
我唔排除樓主真係有問題嘅
但如果佢想俾嘅例子就係佢所謂嘅人格問
咁其實都好少事姐
不過成班都扮睇唔到樓主啲解釋
淨係係咁屌佢係痴線佬
仲要講多兩句粗口就話人太激動
咁我而家都好撚激動喎

我都話我同佢定義一樣 追po啦

Aggar
十足十小學生聽到人講粗口就話要講比老師聽有痴線佬

你有冇錢

係囉
唔俾扑咪算9數
你可以揀繼續忍
亦可以溝過個

btw想再問下樓主 點解明明感覺自己傷害左對方 又唔氹返佢

不過都好既 都害左六年仲唔夠咩

你對住阿嬸會唔會有性慾丫？that why你條女對住你無性慾。係男人既去補個gym,汁番個自己個look先啦，無點你嫁

照你咁講

咁佢同你一齊左咁撚耐，佢都估唔到你會咁撚樣想老強佢嘅

咁佢覺得你落藥都好正常啫

唔想咪唔想囉有得逼㗎咩？

講真
呢單樓主真係幫唔落
逼人扑野真係好撚痴線

自己男友洗唔洗落藥呀
呢啲女人唔氹都罷
樓主你覺得自己有問題 就改啦

利申 俾女擒過
雖然睇av呢d情節就好撚正
但現實發生好撚恐怖
真係從此驚撚左果個女人
佢講乜做乜我都會覺得佢立心不良

好撚心樓主睇醫生啦
屌你老母好撚痴線

以為呢到係香討/babycondom
樓主講件事出黎都比人話睇精神科
唔撚怪得香港咁多女都唔比扑

老強正常化？

唔比扑最多揾過第二個，可以老強㗎咩

成班都痴撚線，人地上黎呻兩句圍撚住插又屈鳩人精神病，乜事呀你班友平時同friend傾計會咁樣架？
讀書返工大壓力都唔好咁丫

我就真係唔撚信你未叫過啲fd有病睇醫生

你shot架？睇左醫生未？未就快d睇

分咗手，恭喜你女朋友脫苦海
逼走人抵讚
送多句
抵撚你死

睇回應都覺得樓主有病

條女好慘
谷精上腦衝動左傷害左佢感受 《 好依下已經要分手，仲講到俾人屈好慘

d說話好撚恐怖

佢因為某啲原因開始唔想扑
樓主又唔深究 一味叫人扑野
一星期叫一次 佢咪越黎越反感 覺得你淨係想扑野 唔理佢感覺囉
到最後你仲要試圖逼佢 咁(佢覺得)一個淨係識扑野嘅男人落藥都唔出奇
樓主應該諗下自己做過啲乜而令你女朋友咁諗
我明白咁樣比人屈係好委屈 會嬲
但如果你想挽回呢段感情 你首先要冷靜睇下自己有冇錯先

就咁睇文字都覺得你似有問題個d
谷精上腦 係咁求搞野
識你六年覺得你會落藥 係咪應該檢討下點解佢會咁諗呢?

我人品/性格/各方面都係有好多問題，但係人格未低劣到會對你or對任何人做出d咁嘅行為

你都傻既, 你依種人先會做出低劣既野呀
強迫人搞野 都唔算係 ?

例子:

有好撚多酗酒既人 都以為自己控制到自己架

但最後呢 ? 好多都會有暴力, 打女朋友打老婆

係

拍拖六年 , 都會無端端被男友姦

樓豬都可以當係普通事

真係可怕

樓豬 , 你係為人好既, 就唔好再去騷擾人地

企圖強姦人，嚴重罪行，一般要判8年監禁

你正傻西嚟架 ?

人格有問題可以拍拖

但你要搵一個就算你人格有問題 但都肯接受你既人一樣囉

你強迫人地接受有撚用呀 ? 自私撚 食屎啦仆街

樓主真心有精神病，快d去睇醫生

咁都拍到6年你條女都幾蠢

個女仔 好明顯係 漸漸發覺 樓主個病越嚟越嚴重

仲要放棄治療 ...